* Бин - компонент. Некий объект, который включен в контейнер Spring-а.

`@Component` - аннотация, которую мы вешаем на класс. Означает, что при запуске приложения на основе данного класса будет создан объект-бин и помешен в контейнер.

`@Autowired` - аннотация, которая, как правило, вешается на поле/конструктор/сет-метод. Позволяет получить бин из контейнера и "заинджектить" его в нужное место.

`@Qualifier` - аннотация, которая позволяет уточнить бин, который необходимо заинджектить, если есть несколько кандидатов.

`@Configuration` - данной аннотацией мы помечаем класс, в котором описываем необходимые бины приложения.

`@Bean` - помечаю фабричный метод, содержащий логику создания бина.